屯門有手足卑狗咬！仲有鬼佬卑狗拉左

2241 #屯門 兆安過栢麗隧道，有二女一男被捕（相skipped）

2251 #屯門 政府合署隧道 二外籍男士被捕

TG group話黑警同鬼佬講
"I saw you throw the fire ball"

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

甴近平
fire ball係咩事

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

我屌你